戰爭離我地唔遠

睇完一二戰冷戰歷史後先知

法西斯一直不滅

納粹 蘇聯 北韓 俄羅斯 中國

三戰會係點？

起因:同女朋友講你肥左

根本一日都無停過
非洲班黑鬼打撚咗幾百年
唔係做咩成日r你捐錢

以巴成千年（據說）

不過黃子華話
日日打 都已經唔係新聞
所以無人理

（俄烏呢排有啲野搞）

起因：同佳